一人放低一件2016最開心既事

雖然仲讀緊書，但都有返開pt
今年搵到份工，個個同事都好好
熟左之後fd過打band
好多謝你地令我體驗到返工都可以好開心 完全唔想射波

揾到個志同道合嘅知音人

唔會有人講得出

巴打2017會更好 有冇心事想分享下

最開心係食樓主女友

最開心係仲有一日就2017

發現自己係廢柴，一個沒有女朋友的廢柴

lum唔到

諗唔到

冇失戀
因為冇拍拖

一樣喎

學界四強

完全諗唔到

連登開張

考完DSE上左岸

另一個惡夢嘅開始 屌你老母